【迷雲會戰勝歸來】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXXXII

#StandWithOzil

冇人開post ge

J 緊tifa 唔得閒

迷龍迷愛迷達

達蛇

Rich ....

佢真係好撚正
不過比起ff7 remake，我更加想玩tlou2

隻game出面炒到hihi

爺爺

同班迷愛鐘意搵嘢賴

係MK買呢d十算基本

得羅演 richkid有玩

迷愛

話撚左個肺炎垃圾已經幾個星期出街無帶口罩

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

笑ching有抗體點同

受武漢肺炎疫情影響，各地聯賽停擺之下球隊收入大為縮水，除了中小型班外，富豪球隊亦受到影響。據英國傳媒報道，英超Big 6之一的阿仙奴向一眾球員提議，只要今季成功取得歐聯資格，就可以避免減薪厄運。

據英國每日電訊報報道，如同一眾英超球隊，阿仙奴在聯賽停擺下經濟損失慘重。其中兵工廠的比賽門票價格之高冠絕全英超，指球隊的比賽日收入佔球隊的全部收入25%，球季持續停擺將令阿仙奴營運更為困難。

報道指雖然英超各支球隊對減薪問題仍有分歧，但過去一周阿仙奴就曾經與球員討論減薪的問題，事關現時球隊全年薪酬支出高達2.3億鎊（約22億港元），球隊管理層就向一眾球員提議，只要成功取得來季歐聯參賽資格，一眾球員就毋須減薪。

不過，阿仙奴自16年以後就未曾成功打殺入歐聯，雖然在阿迪達執掌後球隊明顯有進步，但在聯賽停擺前阿仙奴僅排第9，落後第4的車路士8分，即便復賽恐怕亦難以取得歐聯入場券。難怪早前已經傳出夏季或將出售隊長奧巴美揚，似為減磅做好準備。

入返歐霸先講la仲歐聯

其實我懷疑自己一月頭個陣中過武肺

個信念最緊要 迷愛=身體健康

一月頭已經中?
你武漢人?

雲加

屌隻武漢雞即刻有免疫力

唔係
一月頭係深圳機場返香港
過左3 4日就病到仆街 差唔到病左2個星期先好返

just a flu

佢一月頭好似去過中國
Btw依家好似話中國10月11月已經有懷疑個案

有間廠係唔同啲抵抗力都勁過窮撚

迪達來到要光復兵工廠

我窮到要係深圳機場搭平機喎。。。

果段時間感冒都好勁

SARS之後中大好似有抽樣驗有冇抗體
武肺唔知會唔會全民驗有冇帶毒/有冇抗體，想知有幾多隱形病人

個陣who仲話緊有限度人傳人
玩埋晒d文字藝術 cls

儘管國際冠軍盃取消，阿仙奴仍會在今年選擇赴美國參加季前賽。而老闆高安基則是因為國際冠軍盃的取消而蒙受了一定的損失。

國際冠軍盃賽事方此前宣佈，取消2020年的國際冠軍盃賽事。但阿仙奴仍然會選擇在下賽季季前奔赴美國參加季前賽，其中一個賽事舉辦地將設在邁亞密。

槍手老闆高安基新建的NFL體育場本有望作為國際冠軍盃的賽事舉辦地之一，然而隨著今年國際冠軍盃的取消，高安基也將蒙受一定的損失。據《洛杉磯時報》報導稱，高安基擁有的NFL球隊洛杉磯公羊的新主場，SoFi體育場本有可能舉辦巴塞對陣皇馬的季前熱身賽。

btw 大家最鍾意邊個AV女優

高狗快撚啲賣咗我廠籌旗啦

雖然套肉蒲團好on9
但......原紗央莉

桃乃木

素人先係最好睇。。。

隻病唔感染弱智

ip社有幾個女優幾正

BoJo出院ban鳩華為報復先啦支那搞到自己差d死

前女友數臭艾馬利：怨我累佢炒魷

【Now Sports】雖然艾馬利已被阿仙奴辭退一段時間，不過前女友大爆他將自己被炒歸咎於她，更稱他充滿迷信想法。

從《太陽報》的報道可見艾馬利（Unai Emery）前女友胡禮（Sacha Wright）與這位阿仙奴前主帥似乎沒有甚麼美好回憶。首先是他的英語水平實在強差人意，胡禮不止一次看到他用不甚可靠的翻譯網頁來準備球會文件，令她非常震驚。她更回想起兩人分手時的不快經歷：「他怪責我，認為是我令他被阿仙奴辭退，更稱我為『白巫女』，給他帶來差勁運程。他說：『我們分手的一天開始球隊就開始輸波』。」

其實胡禮小姐一開始對艾馬利印象不錯，更曾想過付託終身：「我從前很信任他，更想過有一天會嫁給他並為他生兒育女。曾經我以為他是一位紳士，一個很顧家的男人，但最終我發現艾馬利根本未準備好建立一段認真的關係。」

圖片來源 : 互聯網

明里 つむぎ世一

迷雲手足好安全

矛波

相澤

迷得垃圾阿智商都有啲問題

阿迷全部身體健康

整咗個nose冇咁靚
相澤fans
有坂深雪

好似啱啱先又捐錢比細胃

你條基佬睇av 睇男優

濕鳩英國佬

Arsène Wenger's book 'My life in Red & White' will be on sale mid-October. It will be a 300-page book with the attached portrait as the cover [@TheAFCBeII]

爺爺幾時先出自傳

捐左2億拎果2億扔落NHS好過啦

經濟唔掂，唔知會唔會仲奶共奶得勁

做下戲，R到著數就繼續奶啦

仲有冇人記得佢

個樣真係幾靚
靚過好多idol了

我廠聖經 唯一教條

成日拍凌辱片

個feel好正

其實點解唔放落nhs 度
之前一直俾人屌cut nhs budget

相澤南

依個都正

覺得佢啱拍OL,空姐果類

凌辱唔太啱口味

twitter d 罵戰真係幾好笑

有無中文版?
禾鷹文差

Arsenal are reportedly set to give trials to young attackers George Lewis and Tyger Smalls.
Lewis, 19, is a winger who currently plays for Fram Larvik. He was born in Rwanda and will spend time training with Arsenal according to Adressa.
Smalls, meanwhile, is a 17-year-old striker who was previously on Tottenham Hotspur’s books and was most recently with Haverhill Rovers.

收到風,我地簽左佢

保守黨係咁

真阿定迷雲
踢半季都有個盃捧

卡士唐？

Yes Kim

仲記得佢零壓力笑笑口射十二碼
最尾果場好似冇得出著西裝
唔知有冇上台領獎

【Now Sports】雖然艾馬利已被阿仙奴辭退一段時間，不過前女友大爆他將自己被炒歸咎於她，更稱他充滿迷信想法。

從《太陽報》的報道可見艾馬利（Unai Emery）前女友胡禮（Sacha Wright）與這位阿仙奴前主帥似乎沒有甚麼美好回憶。首先是他的英語水平實在強差人意，胡禮不止一次看到他用不甚可靠的翻譯網頁來準備球會文件，令她非常震驚。她更回想起兩人分手時的不快經歷：「他怪責我，認為是我令他被阿仙奴辭退，更稱我為『白巫女』，給他帶來差勁運程。他說：『我們分手的一天開始球隊就開始輸波』。」

其實胡禮小姐一開始對艾馬利印象不錯，更曾想過付託終身：「我從前很信任他，更想過有一天會嫁給他並為他生兒育女。曾經我以為他是一位紳士，一個很顧家的男人，但最終我發現艾馬利根本未準備好建立一段認真的關係。」

愛蛇

打算每頁loop?

垃圾到，用Google translate整document

凈係鐘意二號機 同 明日香
得一隻mb 2號機咋

福星

條傻鳩係咪用百度翻譯啊
Good ebening

邊撚個牙

烏干達快翼

阿嫲屋企買咗個cam
入完id pw唔知點解見到其他人間屋
有個肥妹係度跳吓跳吓

......好不安 報驚

頭先諗住用個咪say hello
但驚嚇撚死佢

佢真係報驚，拉鳩左你

個強國cam d親戚買
都唔知果度大陸定香港黎
間屋有騎樓

偷窺左肥妹幾耐

delete咗了
我擔心緊人地會唔會都睇到我阿嫲屋企

冇得改p/w咩?
實有其他人睇到

你果然係25

大陸妹咁
準備打j

二手cam
當你登入左，下個比人睇就係你

吓 唔係掛

係咪大陸人黎，我見佢ig去上海迪士尼

用左default login同p/w?

根本就係大6妹嚟

個login同 p/w都係親戚比我老豆老母
我頭先幫佢地裝完就見到兩個地方

分為英語和法語版本。雲格將講述自己在阿仙奴22年的執教生涯，他會在書中描述當年的不敗賽季，也會涉及到他在酋長球場的日子。

@toda

有冇高層大鬥法
黑材料爆

高安基腦生癌就嚟死

二期大佬下話

可以大手入貨 第時死左拎黎炒

推得太快無留意 即係第幾位

禾喜30票 推

禾琴咁靚女都無人推

太鹽

想俾佢鹽都冇機會

rip

toda一買就蟹

玩具界燈神

新果隻2號機好核突
好似新劇場版version黎

可能變死貨

又捉到一堆反雲

邊個都反得 係爺爺唔反得

The Athletic has revealed in an article about Arsenal chief scout Francis Cagigao that he wanted Wenger to sign the 22-year-old Spain Under-21 star Mata from Real Madrid B along with Santi Cazorla, also a young Spanish starlet then and playing for Villarreal.

They would have come in as straight replacements for Fabregas, completing his £30million move back to Barca, and Samir Nasri, who was making a £25m switch to Manchester City.

The Athletic says: "The idea was for Arsenal to acquire like-for-like replacements and still turn a profit. Unfortunately, the club were not able to complete the deals — Mata went to Chelsea and Cazorla joined Malaga."

去咗舊登睇一睇，群魔亂舞咁款

瞓教

某會然逆市加薪

高登為咗私怨
成日不停咁屌連登
嗰度又特別多熱狗

第二度睇到有人收7毫子
係咪判上判蝕咗

逆市唔洗比人炒仲有得加人工
皇恩浩蕩

佢搵多左 佢老婆可以接少幾單了

仆街發死人財都唔係搵雲爺爺發啦

呢度好多反雲賤畜

要訂了

成班都畜牲嚟 冇爺爺你地連歷史都冇得J

依個真

星期一刀矛人

必買

屌你la

可能因為紅日

頭先聽咗好多首阿仙奴會歌
當年差唔多首首都係屌鳩雲加
但真係好撚好聽

在82眾槍手心傷透那一天

有人問價 教授會講 你為何求財
阿迷話最無奈 教授會講 歐州賽釘蓋

咪爆！

咁撚搵得

我每帖文既收入再高啲

岩岩先起身

想入行

紅日唔使做牙

唔使

係唔使做嘢呀

迷雲手足返足七日唔撚易

琴日無番

反了

回晒塘都收咁貴

Arsenal squad:
- Happy to defer salary provided it protects jobs + want any player sold in summer to get it back
- Likely to agree request to donate a week’s wages to cover lower-paid staff after Arteta advocated
- Wage cut proposal rejected
@TheAthleticUK

David_Ornstein

點解希比係五毛狗來

呢個係on9黎
你仲未blcok咩
呢到個個都block柒左佢

Arsenal players reject initial pay cut proposals, but would consider wage deferrals. [@SamiMokbel81_DM]

佢有係度9up? block 左睇唔到

公海

我每日返工都只係做功課
其實等於日日都放假咁濟

早晨

真.返學野

前日邊做assignment邊聽，聽到喊咗

請唔請人

叫春狗黎

而家竟然連鞭鳩楊岳橋屍都唔得，
泛登

其實係做assignment做到咸左

中共在監獄培訓"五毛", 很多"五毛"也是監獄重犯

牙六當年衰乜

呢啲工有手有腳就應該都入到
反正佢哋年年都一定請唔夠人

雲加係抵屌

爺爺用心良苦牙

扯皮條

你條反雲狗就抵屌

反雲狗同反社會人格無乜分別

咁社會係抵反
啲建制派唔撚做野日日舉手都袋十萬一個月
啲高官腦裝屎
同雲加差唔多level

攞雲加同班保皇狗比，屌你老母

呢個好似唔關反社會人格事

你啲手足智力

阿仙奴已經要求球員捐出一週的工資來幫助支付非球員職工的工資，以保護球會在病毒危機期間的所有工作。報導指出，領隊阿迪達已經向球員解釋了球會的訴求，雖然還沒有達成一致，但是球員基本上願意捐出一週週薪來保護那些非球員職工的工作，以確保避免使用「臨時失業」政策。

此外，阿仙奴球員不願接受全年的降薪計劃。報導稱，阿仙奴提議從2020年4月到2021年3月，扣除12.5%的球員薪酬。如果阿仙奴有資格參加2020-21賽季的歐冠，這筆費用將全額補齊，如果只能參加歐霸盃，這筆費用會補一半，如果無緣歐戰，將按照方案進行。

d 高層 同董事/股東呢咁

@放雷狗
相澤終於有新作
卒業式、教え子達に屈辱的に‬輪●されたワタシ

睇預告已經好正

幾時有得睇?

五月十三

其實aftv同官方有無合作關係

大家可以睇番1個月基圖先

應該冇啦，有既話就aftv就唔洗改名

應該就冇㗎喇
但佢啲片真係好撚好笑
尤其有一段時期有香港翻譯嗰陣，條條片都笑到我收唔到聲

btw ty仲迷雲過呢度啲迷雲

呢度d迷雲成日偷偷地反雲

做乜話埋自己
你好似都係迷雲黨資深黨員嚟

叫山陽拖打頂住佢先

呢度班基頭四

好名

你都係迷雲黨既

你都係

禾重整緊阿po風氣

代爺爺吊晒上面班陰d陰d反雲既迷雲黨

之前好似拍完d人一齊食飯唔知係咪依套
定去拍寫真

第一個吊你先 你迷愛背叛爺爺

你自己幫自己改隊名
隊長仲唔係你

又屈

米尾，我智商有80

吊你班反雲黨阿媽過海

今晚明珠台做killing eve
可惜而家已經冇咗美劇配音

新果套數碼暴龍第2集就有奧米加
同新令和 pkmon 鬥痴線

日日屈係屋企真係心理開始有問題好想踢波睇波呀

幾時返工

六月grad到就失業

典解你好似日日都返工咁

你山陽d同學黎？？？
點解讀大學d幻幻咁鐘意乃團
唔係興kpop淫團咩

睇定d先啦

大學低層員工係咁

Netflix有無咩片好睇牙，已經睇咗講火雞同羅馬個套

睇緊black mirror

92到97/8果堆都係興kpop多
00後唔識了 好似興大陸野抖音

我都覺

睇緊雙層公寓

toda連pkmon都有see

大學先少人鐘意乃團
連Jpop都係少數 所以我現實好少同人傾呢啲

睇緊Lucifer

令和reboot 得閒咪望下 無追開
小智頭幾集已經收左初代神寵 肥大同耿鬼
睇動漫台 最新好似仲拎埋隻波導勇者 數碼蛋

癲 紅日都返工

岩岩先起身.....

收工先起身

唔好意思同人講我迷乃

副教授 月入45k

佢係香港牙 但都係過緊二世祖生活

副教授冇咁少牙?
double啦

搵緊9k米尾

查蛇 咁高人工都扮窮毒

呢度無寫掃地既人工

紅日放假都係早上6點先訓....

放雷狗都好信

是其是

要批鬥樓上班人生然家啦

個個都40，50k

係 得我月入10k 返足7日

你冇20-30k我切

去沖繩拍?

成地玻璃了

witcher其實好唔好睇

LAB狗

又串

我平時都係去長洲南Y島...

u lab狗 一個月= 我返兩個月

你哋返lab唔悶咩 以前有個prof話收我 完全冇考慮過繼續返學

港生免費讀研究課程 津貼每月萬七與市場薪酬差距大
2018-07-09 06:44

隔幾日就比人屌一次 點會悶

俾機會你學野仲想點

17k 仲可以用學生八達通同用學生證買戲飛等等 計埋20k 差唔多啦

查蛇title咁能大
有好多年齡大十年既都未到副

佢頭髮似

查副教授

最弊出到嚟又唔係多好多優勢工程嚟講真係清一色大陸仔四年嚟淨係見過兩個香港mphil/phD

查蛇係牙段接班人

查蛇之前仲整金字塔擺自己去低位

查蛇係牙段雲加接班人

相沢又開live
好撚得閒

d架妹貼親相個filter都好怪
貼紙相個款

查蛇妄自菲薄 串鳩我地

係，d相好核突

ok ,不過有露點同有啪啪啪場片
唔好同屋企人睇

佢果d RESEARCH唔係我果d
最憎做RESEARCH

我反而幾鍾意做
想去日本讀PhD

成班有錢人
個個都成日去旅行

其實買少少唔貴

佢地9up 到貢離譜你都信

g

識波

埃及似韋拉???

似韋拉有14吋？

睇劇當去左旅行

笑撚咗 但幅相係佢做阿四咁款抽住成排佳得樂

雙層公寓睇得多都覺得自己變八婆

絕版姐 又唔係絕筆 又想引老屎忽橋推屌哂你地

好屈

如果有人請...

套野講乜

Manchester United and Man City are both interested in signing Dayot Upamecano. Arsenal have also been linked with Upamecano in the past but now have William Saliba joining from St Etienne in the summer as well as the option to make Pablo Mari's deal permanent. [@SkySportsNews]

Arsenal players to reject club's wage-cut plans fearing they already face significant losses

你地好多優點

佢終於搵到自己的最佳位置

發覺理性分析高質過何sir幾多下

佢老婆咩樣 我無睇過圖

想知嗰個卡勞係俾人hack ac定點

要求唔高 miho咁就夠

波台既一定假膠，正常人扮痴線佬
如果質疑佢地既就係痴線佬扮正常人

要求唔高 有禾喜5成咁靚就夠

5成已經好唔靚

有禾琴一半已經可以做idol啦

禾喜話晒都係Toda+大面有村混合體
5成都唔會太差

係東京街頭見到個啲通常柒過港女好多做得idol應該個樣都屌打九成女，做電視98%，做電影99%

聽日點解要返工啊屌

呢個真 尤其是日本妹對腳真係多數唔靚
一姐簡直係萬中無一

不過後半套理論489唔啱用
伊豆田嗰啲應該求其喺街搵個正常樣都屌打

反而港女對腳多數都幾靚

有冇高汁手足可以加啲圖討論下

點解做明星果班會差咁遠

一姐潛力幾大

嘩傾咁耐都冇圖，nmsl

唔知，低汁到仆街，真假都好都唔撚理

一姐其實幾完美
屋企有錢 有幾間そば店
典型港女身材嘅日本妹 個樣又可愛
唯一缺點就係名古屋出身

而家興純文字討論

聽日又要返工

Agger, 冇人入去屌既話就得返佢地自己圍爐推post

Btw又星期二了

牙奶有文未

無波對眼又開，有時順眼有時又唔順眼咁

屌，我想做廢青啊

所以咪話係典型港女身材囉
對眼我反而又唔覺得有咩問題 個下巴先係
不過認同佢係有時順眼有時又唔順眼

呢啲只係同女睇先有用無女會令你更加無女

轉個角度諗，咁既時勢有工返都係幸福
想唔收人工了

向來女人緣超旺的鄧兆尊，原來已經和拍拖三年的三奶Claire和平分手，紅顏突三缺一，兆尊並冇失落，因為火速有G奶新歡攝位，繼續過其四人同行一家親生活。日前，新歡賣甩阿大阿二獨霸兆尊，襯晒同色系情侶裝拍拖出巡，身穿藍黑色紗裙的G奶新歡，上圍驕人完全符合兆尊鍾情口味，兩人行街不時打情罵俏，新女友更離奇地帶同一位年約十多歲女孩同行，兆尊仍非常受落，更慈父上身對女孩呵護備至，除幫手攞戰利品，又排隊買飲品侍候周到，對一大一細極之體貼！難怪得兆尊特寵的新三奶，經常風騷展示勝利笑容

無做村外大top嘅潛質下行了

呢啲嘢捧出嚟既姐 當年七仔起點同硬件都低過佢

將你份糧過俾我

16k 刀搶
乞衣兜拿飯食

屌牙

相澤南好似整左對假波

有咩，個size好似無乜變喎

柒婆點爆上去？七八年前真係好柒成個太妹咁，隻眼又核突，係後來先順眼少少

即係乃團版藍斯咁

無大機咪lite都炒

係
帶錢返工了

老屎忽 古參飯 淚b 又上線
竟然拎黑肉 西面七仔 同一姐比...
一陣比人衝入黎咬

牙七根本就係一個小氣好勝mk妹
只不過之後加咗個人設俾佢先變成大家熟悉嘅佢
隻眼就改咗畫粗眉之後好睇咗

但係佢起點唔算差 係得馬拿豬搶過佢福神位 不過之後營運都推佢 其實都算順風順水
成長軌跡真係幾似藍斯 尤其是係離開嗰下

淚b = 阿po日本idol界wiki

唔係黑見偽港女本身我會填柒婆

好想比女同學hey0

想比女同學踩

三百磅肥婆

又要返工

岩岩番到了

我起床了

出門口了

咁慘
我都要做功課

今朝六點已經醒撚咗
屌

抵啦

有無手足已經等緊收工

食埋個早餐就開FF7 等收工了

試過比女同學咁做

有波餅食

未掂過學生妹

未見過學生妹

有個位好似係中銀
btw呢個美波真係麻麻地

各大英媒體：

目前阿仙奴在財政上遇到了一些困難，正與球員協商減薪。 阿仙奴提出的方案是，從這個月開始，所有球員降薪12.5%：

> 如果獲得下賽季歐冠資格，阿仙奴將返還所有削減的額度；如果獲得下賽季歐聯盃資格，降薪幅度將縮窄 為7.5%；

> 如果沒有獲得歐冠或歐聯資格，阿仙奴將一直執行12.5%的降薪，持續12個月；

阿仙奴預計該提議將為俱樂部節省2500萬鎊的開支。 目前，該提議被球員們拒絕，後者只接受推遲發放薪水，不接受降薪。 球員們拒絕的理由是，本來幾乎所有球員的合同中就有25%的歐冠資格浮動獎金（目前來看很難拿到），再額外增加一條關於歐冠資格的薪水條款不符合常理。 球員們表示願意拿出一周的薪水，補貼俱樂部內薪水較低的工作人員。

TheAFCBell：

雲加自傳《我的紅白人生》將於十月中旬開售，書中將有單獨一個章節敘述他離開阿仙奴的始末，槍迷不容錯過。

泰晤士報：

英足總提出一個恢復聯賽的方案，他們願意提供新溫布利球場和聖喬治公園球場作為中立場地，安排餘下所有比賽都在這兩個場館內空場進行，每個場館一天 內可進行多場比賽。

必買
雲加萬歲

法國足球：

皇馬已經就引進奧巴美羊與有關方面進行了初步接觸。 一位了解情況的中間人稱：“通常，當類似奧巴美羊這樣穩定的射手進入合同最後一年，他的估值會在5000萬歐左右。我認為阿仙奴會想盡一切辦法去留下他，據我觀察，阿仙奴更有可能出售拿卡錫迪，他們現在還在運作另一個前鋒。” 如果阿仙奴打算強留奧巴美羊，他們只有兩個選擇——(1)要麼給 他遞上一份巨額續約合同;(2)要麼準備好在一年後人財兩空。

諗住買100本

買黎抆屎🤘

有錢既話就拎錢強留啦冇錢既話都焗賣

反雲狗

迷雲手足真金白銀支持牙

個市又升，幾時先跌到0

跌完了，牛一開始

有無人數到足總總共提出左幾多個方案

查sir到時搞抽獎ok 淨係迷雲先有得抽

ok
陰d 陰d 反雲既全部blacklist

公開黑名單

Me同查蛇一樣堅定迷雲

雲

傳阿仙奴眾將拒減薪12.5%

【Now Sports】阿仙奴球員拒絕在未來1年減薪12.5%，令這支英超豪門未能節省2500萬鎊。

大部份球會的財務都受新型冠狀病毒嚴重打擊，不得不想盡辦法開源節流，西甲3雄巴塞隆拿、皇家馬德里、馬德里體育會所有球員於疫情下減人工，當中巴塞、馬體會的減幅更高達70%。

英國《太陽報》透露，阿仙奴早前向球員提出在未來12月減薪12.5%，以節省2500萬鎊。這套減薪方案還有2個可能性，如果球季重開後，阿仙奴能夠後上獲得歐霸盃資格，減幅會下降至7.5%，如可拿下歐聯入場券，球員更可獲全數人工。

另外，如果球員之後離隊，可以從轉會費中重獲被減去的薪酬，可是他們對於在疫情後的轉會市場不表樂觀，所以已經拒絕了兵工廠的提議。

圖片來源 : ©AFP

迷雲黨主席就係我

【經典過後......】雲加的21年224日

【Now Sports】「在一間球會20年是不可能。」名帥摩連奴直言像雲加般效力同一球會，在現今球壇是不可能。

經過在1997/98年球季率阿仙奴首奪英超冠軍後，雲加縱橫英超逾20年，從1996年10月1日到2018年5月13日，在這個聯賽的任教時期長達21年224日，強如前曼聯主帥費格遜亦被比下去。此外，他亦紀錄性贏過7次英格蘭足總盃，並3度當選年度最佳領隊。

除1997/98年之後，他尚有兩次領軍贏英超冠軍，包括2001/02年，以及前不見古人，或甚後不見來者的2003/04年全季不敗（The Invincibles）。當然，雲加還是避不過被時代淘汰，在阿仙奴執教的「晚年」被指用「兵」守舊，又因多年不再成功染指聯賽錦標，受到不少球迷抨擊。

他最後一次領阿仙奴作客曼聯，打從從球員通道步出來開始，一直成為攝影師的焦點。當他步出球場，不論是阿仙奴甚至曼聯球迷都吶喊鼓掌，到他與摩連奴碰頭，雙方握手，以禮相待，昔年甚麼「失敗專家」、「偷窺狂」惡言所帶來的敵意，大概都盡化於無形。

戲肉並不至此，摩連奴示意雲加趨前，原來前曼聯領隊費格遜早已在場內等候，但見兩個昔年鬥個你死我活的名帥寒暄一陣，雲加並從費Sir手上接過紀念品，場面感人。

霎時間，球迷好像返回兩人在上世紀末到本世紀初的爭雄歲月。

圖片來源 : ©AFP

韋舒亞：搏「鎚」不成功

【Now Sports】韋舒亞坦言從阿仙奴加盟韋斯咸後，結果不如預期。

韋舒亞（Jack Wilshere）於2018年約滿離開效力了17年的母會阿仙奴，以自由身改投另一支倫敦英超球會韋斯咸，可惜仍然未能擺脫傷患，至今超過1季半也只曾於各項賽事上陣16場。

「老實說，這次轉會不成功。所有事情都不如所願，我錯過了太多比賽。我希望重上正軌，每星期都能夠披甲，再次當一名球員。」這名28歲中場跟鎚仔幫的合約，在2021年夏天便到期。

韋舒亞感慨近年的際遇令人沮喪：「我原本在阿仙奴發展得很好，可惜受了傷。之後我去到般尼茅夫，踢出一個美好球季，但再度受創。傷癒後，我便被告知不獲留用了。」

圖片來源 : ©AFP

迷雲一定買咗
抽嚟冇咩意義

Real Madrid have made an initial enquiry for Arsenal and Gabon attacker Pierre-Emerick Aubameyang. [France Football]

諗起要狂查字典就想4

deal

要買了

已經28歲

今日悶撚到on99

back

今晚now英超經典有奧華馬斯作客奧脫福

What do you think of Shit

fifa名宿

tottenham

踢唔返架喇

窮到冇錢開飯呀
諗住攬住爺爺呢本書做精神食糧撐過去

各位迷雲黨早晨

Happykongner好有營養

懷子真人？

拎去同皇馬換d球員

送本比我ok ?
想學下鷹文

我堅定迷雲 內定抽俾me ok？

唉同年

今日原來係細爆生日

生日禮物就送封大信封俾佢

呢個三期 假白麻喎

大吉利是，影到車頭相咁

吹到咁大
各花入各眼啦可能

你就車頭相

反雲立心不良

影果個衰

咩名

一陣d反雲賤畜就將張圖p黑白

恐怖狗咬狗 遭史納莎狂咬 主人抽繩變吊頸 松鼠狗雙料慘死

迷基同類 連自己友都咬

Ando Sakura

google個名都唔係依個女仔黎

普狗真係狗黎
返工打機仲要試黎曬命

早晨牙

你就好la有人工加

辛苦錢黎

sd完個email 比老細
個labmate 話係去地鐵站既路上見到佢
最多都係比人email 屌 唔洗當面話 好波

老闆check email即刻返轉頭

應該係大丁

我見到個名以為係一姐

黃，同多小學中學雞睇，不過我以家都會睇

屌，我腦細終於話我ok
好撚想喊

好無睇

黃youtuber 睇littlebalu /有碗話碗呢啲好過
大j 伍乞兒呢啲真係冇咩水準

伍毛真係好耐無睇以前聽講佢睇完攻略先打機就無再follow，以家日日企係高地度屌嚟屌去

大j入屋啲，雖然唔太高汁不過啲生活vlog可以當娛樂咁睇下嘅

對大丁冇咩好感，高登年代感覺被背叛

有碗話碗我都有睇 食評片嚟講幾高汁
食buffet嘅話會睇完佢啲片先揀
旅行vlog唔係佢專長都唔差 起碼啲剪接技術係令觀眾睇得舒服

伍乞兒而家係睇文，
其實佢諗野真係先進過mostly 香港人好多

孫文果條新片幾好睇

好想知上面話佢冇水準個位手足係iq 180定係睇唔明

少一個loser 圍爐了

呢頭囡正過一姐啦

佢可能冇睇姐
伍啲片嘅類型都有幾個階段 可能佢講佢某條片/某階段姐

睇達哥

NMSL!

其實佢以前d打機片都睇得出佢係有文有路既人

少讚多鬧是常識吧
心情靚咪日行一善讚兩句

金剛crew片啲片都幾好睇 有時無厘頭得嚟又好似有d嘢咁

查蛇咁熟呢啲老細心態 肯定平時做開

查蛇是副教授，不過都係唔講太多

一百萬條正苦片覺得佢為屌而屌

每次老細屌同讚我都抄低哂
佢平均鬧28.3次就會讚1次

作育英才

一個月讚一次咁好

佢係好識present 有冇道理既野都包裝得好好

郭榮慳而家比共產黨搞緊

出邊仲咁多花生分化post

你有冇幾好老細都係prefer多鬧少讚

每次老細屌我都抄低哂
佢平均鬧每兩星期就會屌1-2次
當我仲有3年留係到 只要捱多156次就可以順利渡過

日日煲netflix煲到無野睇 仲有乜推薦

希望多d人睇

佢d片都幾長 真係for深度咁睇

【多圖】台灣「翻版子瑜」祈錦鈅落水變美人魚 網民：泳技高超！

覓膠

我正式宣布黃色經濟圈快將收皮

條撚樣真係當自己大台

Nowe免費兩個月

sanders endorse china joe

He rich 手足黎，一早有now

佢廢老mode咁多年 想睇既一早睇哂

又係aftv

咁睇av 打下飛機囉

Netflix 有wt 介紹

想睇埋最新季Sherlock, 仲有house of cards

House of cards睇到佢老婆上位就冇睇

就係呢度d手足話season 2之後就唔好睇所以就冇再睇到

美劇通病:啲女人真係好煩膠
Claire真係十足十Hillary咁

通病係頭幾季好睇，後面就走哂樣

睇how to get away with a murderer 知返嚟，棄咗

其實呢個肥佬都好勁
由原本一個小小嘅阿仙奴球迷，變成個個阿迷都知嘅人
個channel d片原本得幾千人睇，而家有成百萬subscriber

其實美劇除咗netflix之外
其他台都有好多好正ge美劇
好似 good doctor, new amsterdam, fbi

＠禾清

召喚佢出黎屌aftv

只係睇左season 1
個女記者幾正

《羅馬體育報》:

阿仙奴已經對馬體會防守中場 Thomas Partey 給出5000萬歐的報價，後者距離登陸英超僅一步之遙。

記得最開始係我同奶仔屌個channel

不過個channel風向接近大眾同聲同氣所以多人鐘意都正常

太陽報 Daniel Cutts :

1) 阿仙奴和車路士正在競爭古天奴
2) 巴塞接受買斷交易（7500w￡）
3) 巴塞也接受為期一年的租借，而且工資只需付一半（原工資為每週29w￡）

車仔買咗師爺好心就咪鬼再同我哋爭啦

但係個樣有d似馬騮

Ronney Mara個妹定家姐

呢個真
睇breaking bad覺得mr white老婆好撚bitch

快

係咩 同個政客上床個個喎
我好耐之前睇 可能記錯唔係記者

上面左邊數起，山陽，春日子，久公，淚狗
,toda, 羅東，唐氏，六日子，thiskiss

你呢？
負責屌曬咁多個？

收到風 羅東係死肥仔 應該係第一個

影相果個係我
後面2個藍衫 係迷普同老婆西

係果個
都靚既，但個樣感覺有d馬騮味道

又放雷

Now630 播艾沙雲對猁狗

中堅賓
艾沙雲 神丹 法比 song 拿斯尼
Gibbs 托尼 斯維斯達 沙格拿
法比安斯基

借一年先啦 partey coutinho

你同迷普

一齊反迷基啦
成日針對禾哋迷乃勢力

又借
進化到年年借，唔洗轉會費

Iwobi on the 5 best players he has played with in his career Via his insta live: "Santi Cazorla, Glen Kamara, Chuba Akpom, Mesut Ozil and Francis Coquelin in that order." #afc

又多一個基佬

呢度有無管理員

迷基比人話基佬暗爽緊
仲借d意屈人基佬黎貼基圖

Akpom?

Sherlock幾時有得做?

的確係幾似馬騮

好似要s4就完，d人話無啦啦有個勁撚過福爾摩斯既妹出現

果時追到s3就冇再睇

S4好似2017年出

watson 老婆 同埋sherlock 個妹 都係on9設定

都係電影版好睇d

上得報即係買唔成

呢件嘢真係睇到躁

Coq都還講得過去
Kamara akpom係咩事

Kamara 係芬蘭國腳?

乃木坂46 賀喜遙香與《我的英雄學院》角色合照 引起刪圖風波？

小氣到

啱啱睇完like japan?

yes

成班死基佬 一到夜晚就9痕

迷基 真係人如其名
迷基佬

Akpom >>>> Sanchez

放雷狗 成日搞亂個場

$ony學足阿狗處理奧燒事件咁
牆內跪 比佢哋圍爐

你都有份po基圖

係
趁呢排阿po冇乜人上水就晚晚搞亂個場

好彩我放開琴子以証清白

Akpom 季前熱身賽勁到

咩晚晚依幾日都冇

加藤史帆

口裹說不 身體卻很誠實
咁快加推

貼廠妹都遮唔到放基圖嘅罪孽

我打4期 就search咗佢 田村真佑
年紀最大第4期
依個幾靚

真
唔好諗住貼兩張廠妹就洗到底

我講緊乃團加藤史帆
從來冇加推過晌

打棒球80km/h
條女d相唔靚

靚女嚟講:
1期:白石麻衣
2期:佐佐木琴子
3期:無上邊咁靚
4期:無上邊咁正
4.5期:好似都冇

連晌3.5期都有留意?

放雷狗呢張好笑

靚女嚟講:
1期:白石麻衣 生田絵梨花
2期:佐佐木琴子
3期:久保史緒里
4期:禾條女 あやめ 早川 田村
4.5期:不存在

fb like japan彈出黎咪睇吓

259

與田唔靚咩

可愛type

久保？？？

即係一見到你只會用靚嚟形容，係無表情你都覺得靚到dup一聲

三期真係冇乜邊個特別靚女
蓮加都係可愛妹系type

本身想打仁月同乳田但覺得同一二期個兩個差得遠

又係大塊面

廠妹

認同 仁月收皮啦

佢訪問d片 近鏡d皮膚好差

踢波訓練風吹雨打日曬雨淋，加埋鬼婆一過20就老得快，正常都皮膚差啦

做咩晌有個有球證牌咁cs.....

唔太差嘅
不過睇返佢15 16歲個陣成面爆瘡

咁撚豬

美羊打winning
最後俾人入波就佢講you paid the referee

個鼻不了

講緊邊張圖

第一張相是誰

靜啦...leah世一

好似係渡辺美穂

i fucked ted

咩feel
聽聞佢係les

7點半竟然都冇生產力手足上水

迷愛手足

普巴原來係兵工廠粉絲

【Now Sports】曼聯中場大將普巴透露，成長時期一直支持阿仙奴，並視亨利為偶像。

法國國腳中場球星普巴（Paul Pogba）乃2018年世界盃冠軍主力，出身自曼聯青年軍，後來由祖雲達斯重返奧脫福，轉會費達8900萬鎊。

「坦白說，以前我是阿仙奴球迷，因他們陣中有很多法國兵。」27歲的普巴接受曼聯官方網訪問時表示：「我和弟弟都是兵工廠球迷，但其他兄弟是曼聯球迷。」

「我以前鍾情亨利，因為他所以成為兵工廠球迷，之後我改變了意向，成為曼聯球迷。」當普巴來到英超時，偶像亨利同時轉投巴塞隆拿，無緣對戰，「我仰望的球員有朗拿甸奴、朗拿度、施丹、施斯、卡卡和亨利。」

普巴今季因傷關係，在英超僅披甲7場，仍未開齋，有傳夏天可能離隊。

圖片來源 : ©AFP

迷愛唔能易

睇鬼故po

侵侵cut who錢了

英國班傻鳩仲捐過去

日落國算鳩數啦

who 正式變成cho

簽左party未

球員人工刀俾唔起 人地邊敢黎牙

英超係世界最高水平舞台
我廠吸引到佢都好正常

拎拿卡去換

愛爾蘭人好唔好睇，咁長好難屋企睇

未必啱口味
馬田史高西斯d黑幫片你有無睇過?

借愛蛇炒作

有人話英國個筆錢係之前訂下既
就算係TRUMP話停都係由下期先開始停
唔知真定假

佢連勝個陣用哂啲運啫

我而家先知

個po 推得咁慢

無左d 基圖

美櫻巧正式

乜水

好普通

今田美櫻

想18+。。。

園田美櫻正d

btw好撚奇怪
我係google唔打晒園田美櫻既話佢無自動關鍵詞彈出黎

算係咁啦 算係牙櫻界一姐

半澤直樹有佢

點解唔買c8

牙櫻界一姐 （唔計 間桐櫻的話

人地唔想留牙？

【英超經典重溫】北倫敦打吡補時驚變

【Now Sports】本周餘下幾天的英超經典重溫，會聚焦在倫敦球隊，2008年阿仙奴在北倫敦打吡與熱刺鬥到補時，始出現戲劇性變化……

主場的阿仙奴於這場比賽先失威，在13分鐘被倒戈的賓尼離門40碼笠射得手，阿仙奴的積極反撲於37分鐘得到回報，由施維斯達接應角球頂入他加盟兵工廠的首個入球，追平熱刺。阿仙奴死球戰術在易邊後1分鐘又奏效，加拿斯接應右路開出罰球頂入，阿仙奴反超前。

64分鐘，艾迪巴約近門射入令阿仙奴領先3:1，戴倫賓特於67分鐘建功追近至2:3；當雲佩斯在1分鐘後於禁區內抽射成4:2，眼見他與艾迪巴約等在場內興奮起舞，誰會料到戰況最後逆轉？

既有兩球在手，領隊雲格決定讓主力休息，先後以伊保爾換入禾確特、桑治換入拿斯尼及戴亞比換走雲佩斯，熱刺肆無忌憚反撲，結果基治在左輔位無壓力下跣倒，贊拿斯搶得皮球後直推至蛾眉月位置左腳彎入，熱刺在89分鐘重燃希望。及至補時4分鐘，艾朗連儂門前執死雞，令球賽戲劇性各四言和。

阿仙奴 4:4 熱刺
29/10/08

入球
阿仙奴
施維斯達（37）
加拿斯（46）
艾迪巴約（64）
雲佩斯（68）

熱刺
賓尼（13）
戴倫賓特（67）
贊拿斯（89）
艾朗連儂（90+4）

陣容
阿仙奴
艾蒙尼亞
沙格拿
施維斯達
加拿斯
基治
禾確特（伊保爾75）
費比加斯
丹尼臣
拿斯利（桑治88）
雲佩斯（戴亞比81）
艾迪巴約

熱刺
高美斯
侯頓（根達79）
哥魯卡
活基治
伊高圖
賓尼
摩迪
贊拿斯
侯度史東
加利夫巴爾（艾朗連儂55）
柏夫里約真高（戴倫戴特65）

英超經典
621台播映時間
15/04 20:00 阿仙奴 4:4 熱刺 （2008/09）
16/04 20:00 阿仙奴 7:3 紐卡素 （2012/13）
17/04 20:00 熱刺 5:3 車路士 （2014/15）

20/04 20:00 曼城 2:1 利物浦 （2018/19）
21/04 20:00 曼城 6:3 阿仙奴 （2013/14）
22/04 20:00 曼聯 2:1 錫周三 （1992/93）
23/04 20:00 樸茨茅夫 7:4 雷丁 （2007/08）
24/04 20:00 阿仙奴 4:2 韋根 （2005/06）

圖片來源 : ©AFP

From 西班牙| Arsenal are in the market for a striker in expectation of Aubameyang's departure - Luka Jovic leads Arteta's list of targets.

aeon今日好撚多人

播親對前列球隊都一係俾人奇蹟追和，一係就俾人大炒

買switch?

777 幾時宣布全面復工牙 宜家一日得幾單
啲人wfh 反而仲周圍走

吃屎啦

過埋個dse 先啦
考考下又爆發都唔知cut 唔cut 好

香港人又開始鬆懈

又唔播11-12賽季反勝熱狗5-2嗰場

趁呢個機會發展完善既wfh/online lecture制度仲好啦

咁耐都冇本土大規模傳播都真係幾神奇

奶共阿狗

全民戴口罩既功效

tiktok 係畀弱智用
入面成班傻西

係就加埋c8

本來都無心機上啦，咪又係自己睇lecture notes

但同時好多人屋企既環境唔容許佢wfh/online learning 呢

呢個真 唔好賴落t&l mode 度

買米買餸
星期三係感謝日

阿狗開咗抖音...

到時又好似英超咁要傾腰唔腰斬

而家普通街市都好撚多人
搞到禾都唔想日日去買餸

平時有得正常返學咪又係起唔到身就走堂
返到去眼瞓就繼續訓 唔眼瞓就上網

禮拜三不嬲都多人㗎啦

一次過買幾日既

卡斯拿斯好大機會會做新一任西班牙足總主席

多人買餸d野貴晒

要成三粒鐘咁慘
雖然我返學都要由將軍澳搭車去薄扶林

阿狗ig用乜撚嘢抖音呀 垃圾隊

楊潤雄提到，由於早上七至八時為考生出門的高峰時段，尤其考核四個核心科目的日子會有五萬多名考生於這段時間乘坐公共交通工具到達考場，呼籲僱主容許僱員採取彈性上班時間，以分散人流，避免人群聚集，讓考生順利到達考場。

老細：ok朝6晚6

有啲食材買定太多唔新鮮牙 所以我而家隔日落去買
同埋第二日盡量煮啲簡單啲嘅就可以買定放雪櫃
仲有入咗好多急凍海鮮同肉

沙卡都玩左1排啦

朝6晚6
咪要半夜4,5點出門口

阿狗簽到火車頭我切

上午wfh, 下午返office

原來有頭女叫山口陽世

識買餸煮飯

勁撚到

成隊阿仙奴一擔擔

女子隊個個都玩咁滯

垃圾阿狗

好撚悶係隔離營，信號又收得差點9up

佢煮野食cow 唔少女

搞到恩尼斯達都識跳返part舞

係香港你又偷走出去

就係真毒先要識呢啲技能
冇街去要喺屋企食

屋企得禾得閒去買餸

典解？

我做你隻狗ok?識自己去廁所 有三餐飽飯就夠

基拔圖施華：「過去幾年，唯一一位和韋拉非常相似的球員是艾利尼，可惜他未有獲得太多機會，阿仙奴現在沒有那種真的能夠踢防中位置的球員。」

笑能咗

屋企人全部都要返工 冇人wfh
就算平時冇疫情都好 禾返學時間自由
放得早咪有時間去買

不了

呢到走唔到

Who

都係法國人

影d相黎睇吓

男仔識煮嘢食的確係優勢

埃及佬

呢件垃圾反得無錯
快d躝去支那吸廢氣啦屌

緊係要女人煮嘢給男人食啦

黑定白嗰個

自己民族俾塞狗迫害 而家幫另一個共產政權背書

支那妓
枉我捧咗你21年

啱啱見到官網用抖陰，好撚失望

準備好反垃圾阿
快手降班啦垃圾波

快手整走高狗條撚屌

@燈神支持高狗

ozil不是condoms
會唔會俾人送去中共集中營

支持高狗

懷疑你睇左做山陽

相信高安基會長命百歲身體健康永遠唔會放棄阿仙奴

艾屎 ........... 汪汪汪

大佬牙 唔好咁痴線 得唔得牙...

你哋又齊人格劍

咪屈我同佢地班基佬一伙 ok?
禾地話哂晌聯盟 同一陣線牙

The English version of Arsène Wenger’s autobiography ”My life in Red and White” will have 352 pages and will be released on October 20.

隊報：

從今年初開始，阿仙奴和法甲蘭斯中堅 Axel Disasi（22歲，190cm，法國籍）就一直在進行接觸，現在仍保持密切聯繫。 這位法國年輕中堅的合同2021年就將到期，今夏轉會費預計為2000萬歐。

ps.目前蘭斯排名法甲第五，失球僅為21個，全法甲最少。

THE BOGS OF WAR Arsenal join Tottenham in transfer race for Feyenoord midfielder Lamare Bogarde, 16, as Arteta looks at young stars
ARSENAL have joined bitter rivals Tottenham Hotspur in the race to sign Feyenoord prospect Lamare Bogarde, according to reports.
The 16-year-old is a regular in the Eredivisie side's under-17 team.
And he has earned plenty of praise for his performances for the Rotterdam club's academy. A holding midfielder, Bogarde has also received call-ups for the Netherlands under-16 squad, so far making two appearances.

According to Football Insider, Arsenal are willing to "blow their rivals out of the water" in order to bring their target to the Emirates. The talented teen is the nephew of former Chelsea full-back Winston Bogarde. And as well as Spurs, Mikel Arteta's side will also face competition from the likes of AC Milan, Juventus, Schalke and Borussia Dortmund for Bogarde.

Despite having made all of his 19 appearances this season in midfield, there is a feeling at Feyenoord that his future may lie in central defence.

The summer transfer window will be heavily affected by the global coronavirus pandemic - with many clubs forced to rethink their strategies amid the financial uncertainty.

今年咁多煲水新聞

仲追中堅

突登
咁就唔知你買邊個

結果一個都無買

順便抬高d價

呢個po d基佬平時就係玩開呢d

有張係女

又係時候po圖俾你地基佬4人組互相打J

又有新放雷狗....

blocked

樓上幾條基佬又搞事

( Show blocked User - Aegon__Targaryen)
屌 真係煩撚過西

呢張真係痴撚線

突然 思ったんだ yeah yeah yeah

講還講 唔好post

雖然係P圖但真係好核突

又想利用禾喜洗底

筒井個樣唔知點解好剋我憎

report 左 thiskiss

好啦，我唔post
睇你地post

放還放唔好用img 知你個死基佬收收埋埋咁多基圖要搵位放
你係咪個咩怒漢棍撞棍d fd黎成日比佢個topic呃左入去

有無人睇牙達最後一戰

入去過一兩次
跟住發覺佢d post 既topic 同 圖幾有心思

馬天尼利：非為球迷模仿安巴比

【Now Sports】阿仙奴超新星馬天尼利解釋，當初為何模仿安巴比的慶祝動作。

年僅18歲的馬天尼利（Gabriel Martinelli）今季為阿仙奴上陣26場射入10球，表現令人眼前一亮，他在1月作客車路士（和2:2）時建功，走向角球旗模仿安巴比的慶祝方式，把雙手交疊在胸前，有傳是同球迷有關。

「很多人以為我是見到球迷這樣做，我才這樣做，實情並非如此。」馬天尼利受訪時表示：「當我慶祝入球時，其實留意不到那球迷作出的動作。」

「入波之前，我已計劃做這動作，我覺得這動作頗得意，前一晚開玩笑跟母親說了。」當時母親正在煮飯，這位巴西新星續說：「之後她回應想做就做，所以我就做了，與球迷沒有關係。」

圖片來源 : ©AFP

P圖?

流料嚟架

利狗狗竇風氣健康過我哋好多
希望你哋學下

[突發] iPhoneSE 2020

幾時有pre-order

SportBild | Arsenal are 'very interested' in signing Jonathan Tah. However, there are concerns over his release clause of €40m which is said to expire on May 31st with uncertainty as to when the transfer window will open. #afc

From 西班牙 | Mikel Arteta doesn't regard Lacazette as an essential player at Arsenal and this is well known to Atletico Madrid and player himself. Lacazette is ready to take advantage of this to leave Arsenal. Atletico Madrid are monitoring player closely.

3000蚊 有少少想轉會嘅衝動

on Sunday, the Arsenal first-team squad, led by vice-captain and PFA representative Hector Bellerin, rejected the offer of a 12.5% pay cut and subsequent talks about salary deferrals have also ended without agreement.

邊度3千蚊

64GB 3399
128GB 3899
256GB 4699

多咗399蚊啫

都唔會買64GB la吓wa

如果真係出就買128

已經有得睇

哇

有A13

352係雲加第一場既戰術

我打算買5本
1本放屋企自己睇
1本放公司食飯同痾屎睇
1本送比仆街manager，希望佢會改善
1本留比第時個細路，等佢自小學識理財
1本永久封存，做家傳之寶

SE 射撚左

但諗起轉會要過資料就無晒動力

啲錢幫件死老野買個靚啲嘅骨灰龕

就咁叫SE？
名都唔改過咁hea?

吃屎啦反雲狗

Whatsapp最煩相用google photo，歌睇apps，電話號碼通訊錄好似都幾煩，不過又係可以用google/app解決

SE不嬲hea同平價iPad一樣
今次其實就係一部有A13嘅8仔

睇過官方有個transfer app
不過唔係樣樣嘢過到
whatsapp要俾錢買3rd party app

舊se個樣靚d

呢個價都算係咁
難得仲有Touch ID用嘅新iPhone

舊se多色揀
不過我鐘意新機有product red

人都走左咁耐
你仲想點

SE本身就係拎黎清舊貨用，8仔+A13咪算係咁，唔係比A12都已經偷笑

仲要定價64GB平8仔幾舊

屌你老母反雲狗

個封面揾張型d得唔得
影到選區議員咁做乜撚

會唔會made in india

型唔型你都反架啦

apple撚足連登仔幾年終於肯出
個價都貼近an中價機

個底係膠定玻璃 同8一樣3k好抵

寧願made in india都唔要made in china

雲加自傳《我的紅白人生》英文版封面流出，該書暫定10月20日面市，共352頁。

呢個真

終於可以換機了

請多多支持

每日撕一頁出黎切生果，用到一年

阿po咁多成功人士扮窮買SE

新副機

買一來切生果用，慳返好多雜誌錢

一機走天涯

有錢到特登比幾百蚊買本野返嚟切生果

成班狗黎

幾百咁貴
以為廢老臨死遺書係街有得執

反雲可恥

特登哂幾百買墊支持雲加

幾百yen 都唔買啦，仲話幾百洗紙

hi

買10本$10雜誌應該多頁數過爺爺本書

等查蛇派俾大家
佢迷雲大將軍

迷雲得把口
我估呢度唔過5個會買

我屋企有張枱要攝凳腳，岩用

我老死查子order左100本派比迷雲黨手足
已經收到佢係抖音通知大家

哂氣啦
多過十個人買我跳海牙

你隻反雲狗自己出本my life in green and p pai 攝飽佢啦

search本書有好多related彈出
呢個John Cross都幾仆街, 用張咁既相

雲佩斯追和越位

po9可以換了，3000幾一部，直接買10部放上黎抽益手足啦

想出部256gb

佢地用兩部電話ga

Se2鏡頭同11比差係邊，少左一粒wide 鏡？
上年買左11好似俾人搵笨咁
利申：用緊11,諗緊買部se2，11俾條女用

你買撚咗先講la

點會買
做得迷雲一個鍵戰得把口，一係loser幾百蚊都冇

U rich son直屌11pro啦...買11做乜

11影你條女正D wo

呢個都真

自己出黎住之後 諗住慳得就慳
同埋唔多用長焦
去旅行影相用返部a73多

我番十個鐘工應該買得起

Pro 個手感最fit最好渣

邊條冚家鏟PR玩TikTok

迷愛手足早晨

我都有需要

用緊iphone8+ 換唔換se好

出多部

咁要買了

發覺羅東成日候住人地條女

cap圖，到時比佢睇下我哋迷雲勢力有幾大

迷基原來咩都唔知

彈彈波

點解個個都睇過咁

你真係唔知？

唔知
日日追po咩大佬

好多手足都睇過啦

小貓34隻，仲要係鍵戰

冇睇過

ok

送本俾我，我可以幫手造勢，一場手足收好平

愛蛇幾時出自傳

買

失敗自傳?

狗都唔屌

決定左買十本送比迷雲黨手足了

you反雲狗

我精中不2堅定迷雲

買se2／11要買apple care，跌爆左換玻璃好撚貴

痴個19玻璃貼當保護左

人生mo22

加油呀首領

大家咁話 迷愛手足們都加油呀

me

背面痴咩玻璃貼牙=_="

背面用你個殼=..=

我鐘意metal身多啲

膠case正d

開定post先

開左

1001

1年前 我仲係藍屍